[KPOP]知唔知今日應該聽咩歌?

好聽過ZZLB

我奶爆熊琪

그 짧았던 순간 모든 게
너와 날 위해 멈춰있던 그 순간

落地獄啦

好過你個基佬

證明小妹係忠實啤粒

琪琪定周周

我有老婆

我全都要

琪琪屌打周周

聽日開battle po

冇必要lo
兩個唔同type

怕輸？

唔公平
周周打手咁多

咪弱智啦

樓上=on9

無人阻止到我既豬突爆奶

g chi

有乜好笑
就嚟黑你周周啦仲笑

色情狗躝la

冇黑點lo

除非你話佢年紀輕輕就嫁咗俾我
咁就冇計啦

你咁睇小我啲功力?
聽日即刻開個po
覺唔覺得金珉周係全世界最靚嘅女仔？